做得咁辛苦得少少 OT，係咪賣吓毒品都唔得？

老婆又同人 3P，朋友又無哂，仔女又俾人杯，揾啲外快都唔得？林大總統幾時出黎撐手足？

自己人啊！唔好當手足係 condom!

同意
人哋攞25kg 冰毒 都係想練大隻啲 鬼叫gym room 唔開咩

唔操 fit 啲點打曱甴？
拉闊啲睇就無問題。

我真係好建議 如果想搵工開
不妨做下啲類似倫敦金既工
Target 啲收好多ot錢既職業

幫下佢地投資，錢搵錢。

驚冒人員要經營生意，賺取外快，要先得到狗隊大隊長PK嘅同意...

究竟係條PK同意咗，個驚長先去販毒，定係黑驚大部份都係無間道，日頭做驚柒，夜晚就做大賊呢?

個個黑警24小時都係做緊賊，差在見唔見到，唔好諗到佢地有唔做賊既時候